\beginsong{Señor, danos tu Paz}
\beginchorus
Se\[A]ñor, \[E] danos tu \[F#m]paz, \echo{danos tu paz}
que en el \[D]mundo entero
\[Bm]se oiga tu ver\[E]dad
Se\[A]ñor, \[E] danos tu \[F#m]amor, \echo{danos tu amor}
y que \[D]nazca pronto en \[E]nuestro cora\[A]zón. \[E]
\endchorus
\beginverse
\[A]Danos paz para \[E]todos, 
que recor\[F#m]demos siempre tu voz,
que en las \[D]calles y en los \[Bm]templos
ento\[E]nemos esta can\[E7]ción. 
A\[A]sí como el ave \[E]vuelve
a aquel \[F#m]lugar donde se crió,
se\[D]amos testigos \[Bm]fieles del a\[E]mor que nos redi\[E7]mió.
\endverse
\endsong